連登從來都係平台，唔係大台，話共狗知分化無撚用。其實我是一個人大台，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

連登從來都係平台，唔係大台，話共狗知分化無撚用。其實我是一個人大台，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

呢啲post玩一個咩都夠啦

On9仔

共狗用意係比藍絲睇 成立統戰